五迷原價放五月天頭場4/5 $880x2連

五迷原價放五月天
頭場4/5 $880x2連 正面台E1 中間坐位
免手續費
有意請tg: mayday5555

Budget $500@2 平收任何價位 5月5/ 11/ 12 兩連位 (prefer 5/5)

觀迎聯絡直至交易完成

tg : c0426